討厭潔癖

你好似唔記得洗手喎

但我有抹手啊